特朗普回應連登5毛 我哋無傷亡

目標係中共國
咪用伊朗台灣轉移視線了

根本唔會再進一步搞，國策係中國

同意

好明確: 咪搞咁多野轉移視線